不用對雞那麼好，反正牠們feel不到

食屎啦臭雞港女